做人真係冇任何事值得開心

話開心既其實都呃緊自己
有咩開心可言啫
所謂開心，三兩句真話就露底
你可以繼續發夢呃自己
亦可以面對現實接受人生原來既本質
代價係你每日都要活係痛苦中，生不如死，恨不得自己從來就冇黎過世上
紅定藍
做人定做狗
你自己揀

Jump?

逃避很懦弱，卻很有用，得閒做下運動，叫多d雞

虛無主義

樓G要多做運動
可治抑鬱

以為有咩高見
原來係中二式無病呻吟